Hasbro整左部識自己變形既變形金剛出黎。

冇玩開老變，但睇佢變嗰吓都覺得正。都幾貴，成700usd，又係呃大人錢。

係因為大人只可以用錢買時間

G1柯柏文算易變，所以都可以做到

如果係studio series嗰啲………

studio series deluxe class 仲易啦
趴低啫

有愛唔算貴啦 $6000
識自動變形 外型又唔錯
仲可以用手機遙控 自訂動作
仲要係限量發售 有no.
如果係變形金剛fans冇理由唔買

你睇吓笨大隻解體匠機
成皮野都仲要買DLC

聞說
隻野原先係大陸第三方廠自己整
果陣消息傳到去到孩之寶之後驚比人告就冇哂聲氣
今次好似話係孩之寶同呢間公司合作出

好似有三款

個APP如果支那有份參與寫